發現自己好眼淺

平時畀人形象係理性，冇咩情緒果種人，好少會無端端流馬尿。但發現由細到大只要一同人嗌交，一嬲起上黎，就忍唔住想喊。心諗成廿幾歲人，郁啲就喊，仲要冇咩改善，真係好柒 同人嗌交都輸撚左個陣，覺得自己好撚廢

其實多唔多人咁樣

你個名

將戲飛一堆 安靜看下去 我又怎麼可眼淺

就係想改善下

I know that feel
一鬧交 激動就會想喊

但一喊其實仲勞氣，仲火